警告某台勿三番四次挑戰連登連尼住啲底線

撩事鬥非 諸多要求
唔好問連登可以比到乜野你
應該問你可以比到乜野連登

佢有底線咩
見佢抄高登同搶高登客就知佢為左錢咩底線都冇啦

不要問香港政府比到咩你
先問自己比到咩香港政府
咁取消選舉啦

撩事鬥非 諸多要求
唔好問香港可以比到乜野你
應該問你可以比到乜野香港

波台唔撩事鬥就唔是波台啦

好撚驚

樓g 係真心膠定假膠

波台司令何仔

你班撚樣仲駁嘴喎
再嘈的出去時事台打靶
再掛係站務台鞭屍

佢賺我地廣告錢又唔出聲

支持樓主 冇lin仔就冇我地

分下莊閒啦 無波台連登邊有咁多人流

挑佢唔起？

夠彊入黎隻抽

你條友彈出又彈入

不要試探 否則皇天擊殺

警告連尼住唔好挑戰波台友啲底線

對吾住
認輸了, 吾好打面ok?

Ok

屌梨幫邊邊牙

你真係唔嗨知
老嗨都知連仔唔鬧唔得[/img]

條仆街有錢收架

人地牙祖就無底線既
吓吓都係為會員好
連囝要學吓嘢牙

同電訊sales拆佣

波台一向獨立

垃圾波台狗原來冇交稅

我拎老綜住公屋你吹鳩我漲？

吾挽拉...頭寒拉...

入去波台開又要topic打某台
惺咁渣ga

有曬案底仲好
做架兩咁撚得戚？
開係波台仲打某台？
波台呢兩隻字都識打？定係你唔夠薑打
Bin到你縮入老母閪

樓主去左邊呀？
我好撚得閒呀 仲唔上水做架兩
某台即係咩台

錢咪佢低線囉 有錢做咩刀duck

gap王勇武

連主對樓豬貢獻左咩
咁好幫人奶屎忽既

睇返樓主就知佢假膠啦

話知佢真定假
呢啲過街老鼠唔屌佢唔心息

支持樓主約戰

推

佢等緊你回應喎

洗定屎忽啦

赤柱見啦屌

打未

唔好bin okay?

做人留一線

唔好推

洗左

又話好撚得閒，原來淨係得閒做笠水狗

世界笠水王：唔敢了

岩